聽日想去中大探潛龍，有咩要注意 ?

龍仔，聽日去 stat booth 探你，唔好唔理我

記住勿用

好想見佢

首先要English Lv2

帶狗糧

佢住個幢知行開放呀 入去搵埋佢間房

乜你地真係以為呢個世界仲有潛龍呢個人

龍仔

係屋企sor9

迷你龍畢左業好耐啦？

邊度拎環保袋